CJ ENM回復了有關IZ*ONE和X1的問題

CJ ENM今天回復了有關IZ*ONE和X1的問題

“商討追加K-POP發展基金中”

“IZ*ONE會持續進行韓國活動以及日本活動”

“X1的活動，CJ方幾乎沒有損失。”

CJ爸爸訓係到都贏40比0

489又輸...

唔通直接講蝕到仆街咩？

冇簽約點會蝕